當啲人係度轉來轉去 呢個真係一個非常非常 痴撚線既世界

痴撚線世界～

Thank you miss fat